[如果電話亭] 如果上屆你地成功送wiki入垃圾會, 劇本發展落去應該會係咁....

wiki會係2020年選舉之前派鳩晒所有公投手指比港島撚
另一方面九龍新界撚因為比共產黨瘋狂sm之下,終於覺悟,覺得其他區既香港人都要好似港島撚咁要有公投手指
最終.......

全港750萬人都有一隻公投手指係身, 係公投方面, 香港領先全世界

王wiki呢d商人，入垃圾會做田少二號？

SOR.....
公投手指其實仲有一個超級重要既用途唔記得講
就係可以無需人力既情況下做一個領先全世界, 一個最撚真實既香港民調
一個兩邊陣營都冇藉口話係造假既超級民調

下? 咩黎

10年前有一個「變相公投」，我冷處理。

推

王維基呢啲商人起碼會以社會/香港人同自己利益平衡去賺，就好似早幾年知香港人/年青一代已唔睇TVB，佢去搞電視台，可惜畀689撚鳩咗
唔搞電視台去搞網上消費平台，價錢都係以市場平啲去做，緊貼時代 網上消費，幫你諗埋運輸送貨一站式買完唔使煩，受惠都係雙贏
好過𠵱家成班垃圾建制，講任何一句嘢/建議政策都係以自己利益出發
王維基去選，我一撚定投佢